﻿Задание 1.
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Сцена - Task1Scene

В сцене размещены спрайты - крыша строения, фонари и кисточки

Необходимо их анимировать при помощи Mecanim Animator следующим образом:

в обычном состоянии фонари слабо колышутся
при наличии ветра фонари начинает сдувать в сторону
Необходимо добавить кнопку, при помощи которой будет включаться \ выключаться ветер.

Далее сделать возможность улучшать здание по уровням:

в первом уровне будет только само здание без фонарей
во втором появляются фонари без кисточек
в третьем появляются кисточки
Грейды можно увеличивать по кнопке и при этом при увеличении должен проигрываться любой эффект улучшения здания (внешний вид эффекта остается на усмотрение исполнителя).

Также добавить кнопку “Разрушить”, которая сбрасывает здание на первый уровень, делает его визуально разрушенным и блокирует возможность улучшений:

добавить эффект разрушения, используя спрайт.
в разрушенном состоянии должна быть активна кнопка “Починить”, которая убирает эффект разрушения и вновь восстанавливает возможность улучшать здание.
Кнопка ветра активна всегда.

Задание 2.
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Сцена - Task2Scene

В сцене размещен ScrollView с одной болванкой элемента внутри и кнопкой "Добавить элемент"

Необходимо:

сделать добавление элемента в список по кнопке
сделать элемент интерактивным, он должен реагировать на нажатия и инкрементировать свой счетчик при каждом нажатии
элемент можно смахнуть влево, при этом появится кнопка, при помощи которой можно удалить элемент из списка.
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Задание 1 находится в папке Task 1. Задание 2 находится в папке Task 2.

Ссылка на YouTube видео.
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Кликните по изображению (с зажатым CTRL, чтобы открыть в новом окне) для перехода. Если ссылка не работает, воспользуйтесь прямой ниже.

[![AnimationAndScrollView](https://bitbucket.org/bea02wil/animation-scrollviewform/raw/master/Animation.png)](https://youtu.be/uqsZJaV0cP0 "Go to the video")

https://youtu.be/uqsZJaV0cP0